人大左就會發現世上只有爸媽好

終於明白呢個世界上係得老豆老母先會咁無條件咁愛你
話說小弟我今日讀書讀到好大壓力,多嘢讀到就快喊出來 但呢個時候香港嗰邊嘅人全部瞓晒覺 冇朋友可以傾訴 咁我就試吓打俾阿媽,阿媽即刻好緊張咁問我咩事,我即刻喊晒咁同佢講 跟住阿媽講住一個鐘嘅鼓勵說話嚟鼓勵我 仲話就算我成績唔好佢同老豆都係咁愛我
老豆返夜班放工之後又skype我同我講話就算我defer佢都會繼續供我讀書
嗰一刻真係喊出來
當然最愛嘅仲有細妹 家人我愛你地

比心機啦樓主，出黎社會做野仲大壓力

讀書只是人生的一個微細點，既然家人都對你開懷，你就放輕鬆地一步一步行。